如果香港醫療系統因為武肺而崩潰會點？

真係超級大爆發嘅話
引入大劣醫護就唔洗講啦
但香港都冇咁多病床病房收病人
會唔會一車車港豬運上去
如果真係大爆發
後生嘅大多數都頂到
係班愛国廢老唔知頂唔頂到
算唔算真攬炒

香港人冇必要再配合垃圾政府做防疫工作

呢個post 講得幾好
明明香港人經過03廣東送大禮之後係全球自發防疫做得最好
俾個正苦害撚到咁
其實已經仁至義盡

唔緊要啦 反正中咗武肺會有$5000

可能居家隔離算

中央救港
香港醫護換血

手頭緊 想中下

希望大家做多啲運動
提高自己嘅免疫力
點都要令自己健康啲
就算中咗都係普通感冒咁
唔似班愛国老嘢咁一中就88

一早崩潰左啦 關咩武肺事 你入過公立醫院未

講到而家唔崩潰咁

病到就死咁應該點都要送入院？
務求令到班老嘢谷爆醫院

之前份工接觸唔少病房
有啲都幾他調
睇咩科病房同邊間醫院咋喎
你入晒咁多病房？

係都拜林鄭所廁

繼續返工囉

由得啲老嘢死囉
外國都係咁做

為国捐軀

輕症送哂去亞博，嗰d社區隔離設施，重症要入院其實應該好少

再崩潰d 想唔想像到？

假設
1. 要14日隔離
一個月最少有28日 咁就可以感染兩次 一個人可以賺到一萬

2. 唔使14日隔離
一個月最少有4個禮拜 以正常人健康程度 星期一交口水 等兩日化驗 星期四確認中咗武肺 但你已經過咗4日 咁星期五就差唔多好返 再休息多兩日 下星期一又可以再loop 多次 一個月就可以輕鬆賺2萬

重點係 你可以係生化隔離營work from home 係每個月最少賺多一萬 輕鬆脫貧

4人家庭最少月入4萬輕鬆買樓上車 達成置業夢

你都弱撚智 你試下睇個專科醫生要排幾多年？你老未就他調

崩潰又點？唔洗返工？你係支那人咪可以極速上樓攞綜援囉

你老母俾狗屌到傻撚咗生咗你個盲仔？
有啲呢兩個字睇唔撚到？

以偏概全咪你呢啲死傻鳩

武肺師

居家隔離或者送曬去亞博囉
New York果啲都係咁架啦